有冇人識英國船運返香港

係英國買咗部相機但因為禁運貨品上唔到飛機(好似係因為有電池)
但好似船運就得, 有冇人有好介紹?
用過好用或者又平又抵, 唔介意等耐D
感謝

可以同你講, 船運危險品更煩

講真, 你叫courier 收貨搏下重好
正常相機電係PI967, 無可能會係危險品

只係有d 快遞怕煩唔搞

啲速遞公司唔係可以寄咩

幾年前Royal Mail寄相機返香港都試過

英國船運到港有間嘢叫snowl

但唔知人地運唔運得電

如果你係貪平千幾兩千, 所以係英國買部相機
express 運費都可能係到

原本整完先知想搏下
點知通知咗就話要唔得

搵到都係空運又話唔比

咁最後點搞

冇諗到就係因為粒電搞到咁

感謝 都問問先

有冇其他好介紹

問咗詳細資料
佢地指相機包含lithium batteries 鋰電池

叫佢地掉左舊電淨係寄返部機比你

依加鋰電池好敏感。個個都驚著火

再唔係你咪搵啲會返香港嘅留學生幫你hand carry

調返轉想搭單問香港寄野去英國有無船運介紹

事旦搵間貨代啦